唔想返工是否正常?

否

正常

唔正常 因為9成窮人都想返工 除非

生而為人唔係做資本家嘅奴隸,唔想返工係正常不過嘅事.但好多廢老廢中並唔係咁諗